
 -- label 0 : vulnerability and adaptation actions
text: 0.0047
climate: 0.0043
change: 0.0033
global: 0.0019
activities: 0.0013
scientific: 0.0005
increasing: 0.0004
possibility: 0.0003
substantial: 0.0003
human: 0.0002
gases: 0.0002
awareness: 0.0002
increases: 0.0001
greenhouse: 0.0001
contributing: 0.0001
growing: 0.0001
evidence: 0.0001
led: 0.0000
atmospheric: 0.0000
concentrations: 0.0000

 -- label 1 : technology transfer and energy
climate: 0.0123
change: 0.0109
scientific: 0.0048
text: 0.0000
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
substantial: 0.0000
contributing: 0.0000
activities: 0.0000
human: 0.0000
growing: 0.0000
greenhouse: 0.0000
led: 0.0000
global: 0.0000
possibility: 0.0000
evidence: 0.0000
increasing: 0.0000
awareness: 0.0000
gases: 0.0000

 -- label 2 : cdm and carbon offsets
text: 0.0048
climate: 0.0034
change: 0.0023
activities: 0.0021
scientific: 0.0019
awareness: 0.0014
greenhouse: 0.0004
global: 0.0003
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
substantial: 0.0000
contributing: 0.0000
growing: 0.0000
led: 0.0000
possibility: 0.0000
evidence: 0.0000
increasing: 0.0000
human: 0.0000
gases: 0.0000

 -- label 3 : models and ipcc
text: 0.0138
activities: 0.0059
possibility: 0.0002
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
substantial: 0.0000
contributing: 0.0000
human: 0.0000
awareness: 0.0000
growing: 0.0000
led: 0.0000
change: 0.0000
climate: 0.0000
global: 0.0000
evidence: 0.0000
scientific: 0.0000
increasing: 0.0000
greenhouse: 0.0000
gases: 0.0000

 -- label 4 : transport sector
climate: 0.0193
global: 0.0112
change: 0.0092
scientific: 0.0083
growing: 0.0017
increases: 0.0017
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
substantial: 0.0000
contributing: 0.0000
activities: 0.0000
text: 0.0000
awareness: 0.0000
greenhouse: 0.0000
led: 0.0000
possibility: 0.0000
evidence: 0.0000
increasing: 0.0000
human: 0.0000
gases: 0.0000

 -- label 5 : ghg and emissions measure
text: 0.0088
substantial: 0.0003
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
contributing: 0.0000
activities: 0.0000
human: 0.0000
awareness: 0.0000
growing: 0.0000
led: 0.0000
change: 0.0000
climate: 0.0000
global: 0.0000
possibility: 0.0000
evidence: 0.0000
scientific: 0.0000
increasing: 0.0000
greenhouse: 0.0000
gases: 0.0000

 -- label 6 : environmental and social impacts
greenhouse: 0.0198
climate: 0.0074
gases: 0.0070
global: 0.0062
change: 0.0058
concentrations: 0.0030
atmospheric: 0.0025
increasing: 0.0011
growing: 0.0005
possibility: 0.0000
awareness: 0.0000
human: 0.0000
activities: 0.0000
contributing: 0.0000
substantial: 0.0000
increases: 0.0000
evidence: 0.0000
scientific: 0.0000
led: 0.0000
text: 0.0000

 -- label 7 : compliance and enforcement
climate: 0.0463
change: 0.0343
global: 0.0045
greenhouse: 0.0044
activities: 0.0036
human: 0.0034
gases: 0.0023
scientific: 0.0019
concentrations: 0.0011
increasing: 0.0010
evidence: 0.0009
atmospheric: 0.0007
led: 0.0005
increases: 0.0000
text: 0.0000
contributing: 0.0000
awareness: 0.0000
possibility: 0.0000
substantial: 0.0000
growing: 0.0000

 -- label 8 : land use and forests
text: 0.0120
substantial: 0.0004
possibility: 0.0003
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
contributing: 0.0000
activities: 0.0000
human: 0.0000
awareness: 0.0000
growing: 0.0000
led: 0.0000
change: 0.0000
climate: 0.0000
global: 0.0000
evidence: 0.0000
scientific: 0.0000
increasing: 0.0000
greenhouse: 0.0000
gases: 0.0000

 -- label 9 : kyoto protocol
activities: 0.0103
text: 0.0095
change: 0.0047
scientific: 0.0017
climate: 0.0006
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
substantial: 0.0000
contributing: 0.0000
human: 0.0000
growing: 0.0000
greenhouse: 0.0000
led: 0.0000
global: 0.0000
possibility: 0.0000
evidence: 0.0000
increasing: 0.0000
awareness: 0.0000
gases: 0.0000

 -- label 10 : redd and post-kyoto
text: 0.0149
gases: 0.0024
possibility: 0.0011
increasing: 0.0005
scientific: 0.0000
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
substantial: 0.0000
contributing: 0.0000
activities: 0.0000
awareness: 0.0000
greenhouse: 0.0000
led: 0.0000
change: 0.0000
climate: 0.0000
global: 0.0000
evidence: 0.0000
human: 0.0000
growing: 0.0000

 -- label 11 : adaptation funding and equity
text: 0.0130
climate: 0.0018
concentrations: 0.0000
atmospheric: 0.0000
increases: 0.0000
substantial: 0.0000
contributing: 0.0000
activities: 0.0000
human: 0.0000
awareness: 0.0000
growing: 0.0000
led: 0.0000
change: 0.0000
global: 0.0000
possibility: 0.0000
evidence: 0.0000
scientific: 0.0000
increasing: 0.0000
greenhouse: 0.0000
gases: 0.0000
